就出死亡交叉 快買牛啦

叉叉叉叉叉住你把口呀

死亡交叉則指短期的移動平均線由上而下穿過長期的移動平均線所產生的交接位，代表價格可能展開新一段升勢。